有冇方法建議Nike下一對Kobe出超大貨

好想買一對留念

到時一定好多人買黎炒

會唔會可以大貨到冇得炒
建議nike

支持
大貨出返Kobe 4/5/6

如果Nike無良 應該就唔會
特登靠kobe死 retro特登出少啲貨
就可以再炒熱Kobe個市場

希望nike可以比fans留番個紀念
重出多幾款kobe鞋,賺左既錢歸佢屋企人
咁就大家可以都開心